一屍兩命！港女腹腔發現另一組DNA 檢請港方採兇嫌檢體

〔記者黃捷／台北報導〕香港女子潘曉穎與男友陳同佳來台旅遊，卻遭陳男殺害後棄屍，案發後潘女閨密向香港媒體爆料，指潘女懷有身孕，陳男懷疑被戴綠帽，才會狠施毒手。據了解，法醫在潘女腹腔內確實發現另一組不同的DNA，幾乎可肯定是「一屍兩命」，檢警目前再次向香港警方請求司法互助，釐清胎兒生父是不是陳男。

21歲潘女與20歲陳男今年2月8日從高雄入境台灣，一路玩到台北，13日投宿北市南京西路一家旅社，17日卻只有陳男獨自退房潘女音訊全無，潘父來台報案協尋，竟發現潘女遭狠殺棄屍，遺體早已腐爛。

全案曝光後，港媒報導潘女閨密說法，指潘女生前發覺懷孕，心煩找密友傾訴，甚至被陳男懷疑出軌，遊台期間情侶還爆發爭執，不排除陳男因此動了殺機。

檢警3月14日第一次解剖後，未發現潘女懷有身孕，港媒隔天報導後，還一度出澄清「無證據顯示懷孕」，卻於同月17日再度重返殯儀館，解凍遺體重新相驗，疑就是為了進一步釐清「一屍兩命」傳言是真是假。

據了解，士林地檢署3月16日透過陸委會向港方提出司法互助，但對方遲未回應，近日法醫報告出爐，證實潘女腹腔有另一組不同的DNA，幾乎可以確定是胎兒，士檢本月初趕緊再度請求司法互助，希望港方提供陳男DNA資料比對。

俾咗又點
都冇得拉人

台灣檢控官都算好肯做野，跨行政區域都咁主動提供證據，好似同平時認識既色慾台灣好唔同

條友而家喺邊？放咗出來週街行緊？